點解呢條女咁靚要玩sm😭

大陸狗

但佢D caption又係正體字

大力拉落條紅繩

Location 係廣東深圳

睇到好不安
睇到個頸位好似有啲痛咁

邊忽靚？

靚？ps到似外星人喎

揸波大動作啲會唔會扯爛個扣

好假

點沖涼

膠樣

好想夾硬扯條紅帶

一定唔沖

好撚恐怖

好撚得人驚 想像緊大力扯條野會唔會成塊皮起出嚟

係咪返大陸整咋??

清平時食開咩女??
有波有樣都話唔靚

朱咪咪都可以ps到咁

痴線! 睇到起雞皮

渣ga